[絲識絲] 邊緣絲想識多啲女仔frd

有冇絲打都係平時既朋友得男朋友一個咁
乜都圍繞住佢 其他朋友就疏遠左
所以想試下係到識返啲差唔多年紀既絲打 (90-95)
夠人會開group你肯填form 就一定加你

巴OK？

有鳩嘅絲打

我交唔到form

扮絲識真絲

男扮女識絲
留名等睇男扮絲比你識

必須是一個數字

我都得女朋友一個

但有咩好傾

想加 但tg位剩係可以打數字 不如你add我

sor 個form 整錯左
不如大家係到留tg 名我逐個加

搵唔到你絲打

男ok?

不如你整過個新架啦

試下依個

整錯link大家無視依個po
我去開過第二個

想識新朋友 擴闊下圈子

Lm